今次真係唔講得笑 500萬走咗出嚟 香港人今次真係要冇分你我要齊心

真係攪唔撚掂呀大佬
真係要做啲嘢逼個垃圾政府封咗佢

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

數字已經夠恐怖
半年都唔知可唔可以攪掂

500萬

估唔到最後係共產黨主動攬炒

攬炒

封城果晚一晚走左30萬出黎，全部去晒大城市，因為佢地果晚佢地係避難買去邊度既車飛同機票都冇所謂，總之係一定要走出去，而賣得最多既又係大城市既飛，所以勁多武漢人係去左上海深圳北京攬炒。

1.29 要罷一齊罷

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港